食米線點解冇得轉其他麵？

米線完全冇炭水化合物，嚴格黎講食左冇益，香港人咁中意食 我就想食佢米線以外既野，點解冇得轉？

自

唔知講咩好